警隊蒙面自我製造嘅災難 - 為所卻為Tee 2.0

其實而家警員自我蒙面
政府縱容
響不久嘅將來，將會有大量不法之徒知道
只要模仿警隊裝束、三五成群，就可以光明正大犯法
（其實上月已經有騙徒成功冒警搶走遊客幾萬蚊，不過冇被傳媒煲起）

佢地所謂嘅行動代號/ 識別用閃燈etc, 根本任何人都可以扮到
類似嘅裝束
淘寶一套都唔一百蚊

最重要嘅係
一般巿民 唔會識分辨邊套先係直正嘅制服
造成一個可以完美隱身、為所欲為嘅護身符

而且呢套裝束
可以成為挑動藍絲/ 商界/ 法律界/ 區選嘅武器
例如：
1. 打劫商舖
2. 無理攻擊巿民 (雖然真正嘅警察而家都做緊)
3. 攻擊遊客

但係更重要嘅
佢地有機會成為黃絲陣營中「苦肉計」嘅工具
(呢點我唔解釋，你地自已意會）

如果呢一類冒警案短時間內大幅增加
以閃電戰式，快閃犯案、三至五人小隊行動、各區開花
政府就必須正視警員蒙面問題
因為正正係政府放縱警員隱藏身份
先畀到不法份子，利用呢個漏洞犯法

利申本人熱愛生命、愛黨愛國，可惜分裂國家、顛覆國家而家響香港並不犯法
本帖子純為學術討論，並不鼓吹任何人以身試法

邊到有得買, 唔好俾暴徒知道

而剝離警察特權
只係第一步
負責剝奪警察蒙面特權嘅官員
就會成為警察們針對嘅矛頭
然後兩批政府內部嘅人就會鬼打鬼
呢樣先係最好睇嘅嘢

推

不安 仲有王法嘅？

其實第一次見到屠龍小隊時有d熬，好似速龍

大家唔好冒警
好大罪 !!!!!!!!

第228章 第22條 假冒公職人員或假裝能影響公職人員

(1) 任何人藉任何作為或不作為假冒公職人員，或假裝能促致公職人員作出或不作出與其職責有關的任何作為或事情，不論是否意圖取得任何有價值的東西，均可處罰款$1000或監禁6個月。 (由1949年第11號第12條增補)

(2) 在第(1)款所訂的假冒公職人員罪的法律程序中，除非相反證明成立，否則須推定被告人在有關時間並非公職人員。 (由1975年第42號第2條增補)

宜家淘寶仲送咩啲黎香港咩

推呀

冒警男闖沙田麗豪酒店 女子失4.3萬元財物

淘寶大把
war game 舖都一定有

係唔會淘到落黎

洗咩咁麻煩 呢家便衣蒙面加碌懋都得啦
食大茶飲先買製服啦

棍

正所謂人一藍，腦便殘
試想吓如果著住「為所欲為Tee 1.0 」嘅福建幫
面對住著住「為所欲為Tee 2.0」嘅偽速龍
兩班人所產生嘅化學作用係幾咁值得探討

另外
如果係NDS 畀偽速龍打呢?
佢地會點響微博微訊宣傳呢件事?
維穩機器可以點spin?

兩者功效唔同
便衣蒙面, 巿民會當果啲人係示威者
警隊可以譴責示威者

警隊裝嘅人蒙面犯法
警隊譴責咩?
怪示威者冒警? 定係果個真係警員冒警?
怪只可以怪警隊一開始就決定畀警隊隱藏容貌
先滋長咗不法份子模仿

Pish!!!

push

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

我覺得真勇武可以循呢個方向地下發展...

已經有人爆咗錶鋪

著war game衫唔等於冒警
btw淘寶 不了

樓主話無理功擊市民 咁同721班白衫人有咩分別

青 呢套係咩？

發夢既時候
全民綠色衫！唔要黑色！

HBO watchman

咁又係呀，唔駛出委任証，淘寶精髓在於高仿度假可亂真

點解仲要淘寶

著軍裝其實冇犯法
冇自稱警察亦唔存冒警問題
而家 D 「警察」以著住制服為由證明自己係警察所以唔展示委任證
咁一定有人會咁做

不安不安 大家千祈唔好推

無人叫你冒警，軍事迷又唔得啊？

你點樣整把槍出嚟

我係警隊高層真係多撚謝你開呢個post 以後有人打劫 即刻開記招講：「從網上討論區得知 唔排除有暴徒偽裝警務人員打劫金舖」 呢成件焦點即刻去晒暴徒到

多謝樓主

屌你豬隊友真係害撚死人

唔洗買，只要係多人夠惡扮便衣已經為所欲為
由狗唔show證果日開始就已經係鼓吹緊人可以周街犯法

挑，咁驚唔好出街

今次仲唔輪到我哋拍戲？？

無委任證何來冒警

打劫都可以話自己差人

唔使槍都得啦, 拎個滅火筒當胡椒

咁撚cute

千祈唔好咁做

你淘到先算啦 審完比人拉或唔批

咁不如黑背心加張白卡算啦

罰得輕過暴動

千其唔好咁做

Watchman

大家唔好冒警
好大罪 !!!!!!!!

我驚著住會俾手足獅鳥

晨早就應該做。不過依家都未遲。

係，真係冇分別

其實而家黑社會、示威者、公安、中國遊客
甚至連街邊街童都可以冒警
所以有冇分別都唔重要

唔好搞錯重點，點解唔係真警察蒙面後為所欲為，而係其他人扮去搶野？

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

佢哋喬裝時我哋都喬裝

其實冇開 Post
佢一樣可以咁講

個問題係如果比揭開左係我地做呢
效益唔大之餘成本極大
唔割 但相信無勇武會咁做

淘寶不了

我諗果班不法之徒都驚呢樣嘢
所以一定會事先搵定一班相熟嘅人
齊上齊落
同埋本身一team 人咁先似警隊
更加增加可信性

今晚全民扮警察

cls 竟然罰大拿拿成千蚊
仲要坐成六個月

1可以 但2同3真係唔好
而家班和理非係企係道德高地之不割席
相信樓主去前線講你個idea 就知我講緊咩

G持

仲淘寶

台灣wargame網訂合理啲

一樣野100%呃到人你係狗：個死人盾牌

唔好推啊

算數啦佢講乜都得

係，而家警察蒙面後為所欲為
你可以繼續叫佢問責

但係如果對家任得你屌
但係照蒙面，照犯法，咁你點？
係咪起碼要諗個方法去破佢呢招警隊蒙面？

加件背心扮便衣咪得囉
利申9 up

高質

套野落到香港？

其實我唔係想鼓吹兄弟咁做
係指出遲早 一定會有人咁做
因為警察自我製造咗一個執法真空嘅缺口出嚟
佢唔自己填番呢個 lone
就遲早會有人借呢個漏洞，謀取私利

tui

千祈唔好 push 呀

Push

係

真。大招。推推推推推推推

嘩
如果著到咁去中銀打劫
打藍絲 搞議員仲得了既

千期唔好

嘩要坐六個月咁撚大獲

成套衫冇一隻字話係警察, 點冒?
搞唔清楚唔係我地嘅問題
而係佢地冇鮮明識別

其實佢地自己開post自己講返都得啦 邊個開post根本唔重要
佢要做嘅你點都唔會阻止到甴近平

習甴曱 甴近平

追緊，香港逐步變成劇中咁樣

響不久嘅將來，將會有大量不法之徒知道
只要模仿警隊裝束、三五成群，就可以光明正大犯法
怕? 咪叫警隊唔好蒙面囉

你求其買件戰術背心，打WARGAME用個D黑既再蒙面就得

popper bdu olive ebay 成套唔駛500蚊 美國公司 Mexico製做 唔好撚比支耶

佢套裝基本上落廣華街就執得齊（當然唔係正版）
綠色bdu 上下身一套，加件戰術背心，再加頭笠
便衣同速狗就更易

咁又唔好傷及無辜
打下藍絲廢老好啦

唔好打建制派班撚樣同佢屋企人
咁會好大影響

為所欲為

不要犯法
不要冒警
千祈唔好

輕過蒙面法，咁蒙得面係咪無成本冒警，安已不

就當警察狡辯
出嚟打家劫舍嘅唔係真正警員
佢嘅機制亦無辦法阻止「警察假扮冒警示威者」
即刻
警察同樣可以因為政治利益
而刻意攻擊中銀/福建360
甚至傷害任何權貴派候選人

例如出賣民建聯某啲議員
甚至純佢一刀
對於選戰可以話係莫大幫助
所以唔一定要係黃絲做架喎
親共黑手，一樣有動機咁做

呢個就係我講嘅對方內部矛盾

反正冇no.

著黎打劫班藍店真係冇得輸

相信藍絲會理解警察依排咁辛勞
唔會追究

冇話自己係警察何來冒警
不過就可以話唔好阻住做野

所以蒙面法好弱智

曱近平
btw 為所欲為

唔夠人呀 同我入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

幾時開始著黑衫戴口罩就係冒警
就係由警畜容許蒙面冇pass 冇法律依據行動開始

要買埋藍LED燈

三罷當日 請大家準時到所有交通工具總站排隊上車並坐到尾站唔落車再去頭站

同埋班死便衣曱甴好似從來都冇講過自己係驚察就拉人
利申 堅決反對冒曱甴嘅行為

無 police 呢個字，只不過係看更服裝。

ok 全民cosplay警察

TUI

其實好明顯依家都有解放軍冒警啦

騙徒做埋假委任證，然後犯案幾星期o
到時警察有沒show委任證，都沒人信係真警察o
Popo就係唔撚信,，一開始幫人話，
就唔會比政府利用，成日比人洗腦話係維穩工具，
做唔用腦既機器，用下腦都知popo企係香港人百利而無一害，港共怕撚到即刻跪低

嘩 好嚴重既罪行 好驚

而家呢個level既法治
實告得入冒警

呢個係重點
當警員唔駛蒙面+ show pass
中國武警就唔可以再假扮香港警察

自己人 ~~~~~~

會唔會扣關
問左好多間印 tee都話黑色會扣

我cosplay 著到咁
無話自己係狗

仲比錢淘寶賺

咁請問

市民問返佢點分警務人員，你覺得佢可以點答？

冒乜撚野驚 着件黑衫話鳩人冒驚係咪cls

撞衫姐

點會呢，負責官員一定會搵中共撐腰
睇死班曱甴condom敢怒不敢言

係突破既戰術

差人做野入屋為所欲為了
(差勁的人不是冒警)

講得好

十卜
依家已經無路退

只要大隻就可以

WARGAME 鋪都有啦

好不安睇完，實有暴徒岀嚟搞事了

咁到時會唔會俾警方屈返轉頭，話所有暴行都係由「冒警嘅示威者」造成？

個idea係幾特別，但呢個問題要諗一諗先

劫富之後要記得濟貧

千祈唔好三五人 好易比廢老篤灰
一定要人多掩護

咁平

大大聲話伙記做野

咁做仲得了嘅

警隊高層夠膽咁撚講 即係開中門俾記者食住佢嚟砌
「案發時，因為無辦法索取警員編號，甚至連樣都遮住，市民點樣辨識？」
根本就係警隊自造缺口
警隊高層最好快撚D出嚟咁講 I can't wait

會
問題係執法者刻意製造呢個執法漏洞
當有人借機利用
佢哋就有責任去堵塞返呢一個執法真空

無論係示威者定係真警察犯法
佢哋都責無旁貸
要諗出解決方法
而唯一解決方法
就係製造返一樣示威者唔可以複製嘅證明
而且需要每一個前線警員問責
可以隨時俾人核實佢哋嘅真正身份

你係未癡線，如果係，就整等於要同全世界講警察係一定要有number或者委任證。真係行劫有乜證據係示威者？支那人黎香港趁火打劫唔得啊？

抵玩過非法集結

點指兵兵
點指賊賊

唔好啊好驚啊

仲問會唔會
早兩星期大公頭版咪出咗呢個標題

為所欲為suit

破窗效應！黑警已經正式成為殺人犯

只要係blue object受害, 我唔割！

Popo釘咗臂章，雖然普通人唔為意

你講得啱 根本無得防止
係「香港警察」自己打開咗個咁大嘅缺口
班前線無腦得毅進學歷 諗唔到長遠嘢無可厚非
但係班高層畜意縱容 攪埋D sup9行動呼號 廢撚到無倫

而大家都諗得到嘅嘢 犯罪集團、悍匪又點會諗唔到
等真係有賊出嚟開餐大茶飯 就係真正引爆點
根本無人控制、阻止到

但應該冇真賊咁做
好似有個拎氣槍去搶錶行 即刻著早去台灣就搞掂
啲popo咁撚廢 個個坐車行咇 唔洗扮都打到劫啦
點解咁都未天下大亂 周圍趁火打劫

佢指出有臂章就會有可能有人扮埋
直到真係出委任證 扮唔到先冇人扮

D賊 偽造埋張委任證 又有幾難？

試下扮警搶野

冇委任證話自己係警察嘅先係冒警
着得似警察係你自己一廂情願嘅主觀睇法
我完全唔覺得呢件衫似警察喎
所以可以買黎着下，冇事嘅

推 唔好咁做

Push.

通街都有人冒警噃

到左今日仲有人淘寶，死得啦

苦肉計不了，而且日日都上映緊，仲可以點苦

仲未發生 真係唔代表唔會發生
我諗D賊都要時間籌備同reherse掛

你無錯呀 而家根本無差佬行咇 要犯案絕對係易咗好多
但犯案唔蒙樣 都真係預咗要走佬
但係如果D賊真係冒警 蒙住樣咁冒
佢哋如果plan同執行得好 係真係連草都唔駛著
所以樓主個post 嘅標題真係開得好中

而我真係唔知 D金鋪可以點防 香港D金鋪仲要開放式無玻璃
佢鋪入面D警報系統有幾完善都好 都係有極大風險
差佬真真正正因為唔想俾人起底嘅一己私慾 就將全港市民性命財產較飛

但係更重要嘅
佢地有機會成為黃絲陣營中「苦肉計」嘅工具
(呢點我唔解釋，你地自已意會）

我明白了

推到有人做!

其實有多人啲裝都同佢哋差唔多
仲俾人捉鬼

郭嘉軍師有見地
雖然我唔太同意行動方面，因為我地因為捉鬼問題其實搞到敵友辨識一鑊泡
但呢個的確係一個突破點

狗扮示威者放火

手足扮狗裝修

洗撚淘寶咩 你練大隻啲 t shirt cap帽短褲面巾 孭個斜孭袋或者背囊已經同啲卧底曱甴一樣樣啦

Pish

著件死人背心已經可以扮便衣

千萬不要

人數一夠多就無人會懷疑
混亂起上黎隨時連班狗都呃埋

尤其係當冒警人士如果同建制候選人有衝突嘅時候
禮義廉就會企響支持警察唔準蒙面嘅陣型

製造敵人分裂就靠呢啲位